[嚴正執法]各位阿Sir入一入黎，我要公開612暴徒資料

呢班暴徒可恥

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請支持限權！